屌唔𠹌記得帶屋企鎖匙

屋企冇人典算

哭左

俾錢開鎖佬爆門囉
可以點

去鄰居屋企

訓街或者公廁，比你揀

瞓M記

泥唔泥過夜

唔捨得

No

人哋幫你諗計仲要畀你屌，好心著雷劈

你估真係有靚女叫你入佢屋企同人扑野咩，唔好睇噤多av啦

我要靚仔

租酒店嘆翻晚，依家平

屋企冇閂窗可試爬牆

叫埋酒店g

搵開鎖或等人返